他們和艾米麗·沙克爾頓一起創作了令人心碎的民謠《每件小事》。 鄉村歌手卡莉·皮爾斯發佈了一張極具震撼力的復仇專輯——這不是你所期望的 
 R&B新人Joël引起了我的注意，他激動人心的單曲“Clean Up”，一首有力的民謠，審視了警察的暴行和工業-監獄綜合體。 Soulection的喬·凱帶來了“初學者對未來聲音的指導”|布蘭德·維多利亞|021年2月5日|Essence.com 
 然後她開始為了快樂而開車，跟著基督教電臺裡的抒情歌曲哼唱，和朋友們打電話聊天。 《我們甚至不知道誰是死是活》:大流行期間被困在一個輔助生活設施|》作者:艾娃·科夫曼 
 這裡的性別角色並不像原來的民謠中那樣漏洞百出。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 因為民謠是如此簡單和優雅，我們可以清楚地看到什麼元素是重要的故事在這個早期階段。 花木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪士尼真人電影 
 這首關於天使之城的分手和複合的情歌令人難以忘懷。 2014年14首最佳歌曲:Bobby Shmurda, Future Islands, Drake, and More 
 這是你工具組中激進的一部分，把它融入民謠中，這也是爵士的經典標準。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 不再有任何和絃變化，也不再是一首民謠。 Herbie Hancock推出|David Yaffe | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 在歌曲“Someone Else”的結尾，她像斯利姆·皮肯斯(Slim Pickens)一樣跨坐在一個巨大的熱狗上，飛過人群。 麥莉·賽勒斯NBC電臀馬拉松:舌頭，緊身褲和小矮人，哦天哪! Marlow Stern | 2014年7月7日|DAILY BEAST 
 M10有一首以他命名的民謠，是Los Sembradores de La Sierra樂隊在2011年錄製的。 美國簽證助長了Juárez毒品戰爭|傑森·麥加漢| 2014年7月1日|每日野獸 
 我請他告訴我，他是如何在改編瓦格納的《飛翔的荷蘭人》中的民謠時產生某種效果的。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 一天，她的母親聽到她唱一首流行的航海歌謠，是關於一個水手的新娘對她的未婚夫的奉獻。 更糟糕的是亞歷山大·蘭格·基蘭德 
 Mirèio包含一首民謠和兩首歌詞，在某種程度上不同於這首詩的其他部分。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 蘇格蘭民謠是這個民族動人而質樸的天才的自發產物。 朋友麥克·唐納德，麥克斯·歐瑞爾 
 同一首歌謠中還包含了其他對喬叟語言的模仿。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟